賤種朗 已經成為眾叛親離的過街老鼠

助攻 摩迪 入波
但人地去同 巴利 慶祝，都無視你 賤種朗